三分鐘漫畫揭祕！日本應召女郎的真實心聲...

日本風俗種類相當多，今天要為大家介紹的是大部分日本風俗店——ヘルス。ヘルス就是所謂的半套店，玩法差不多，但算法差很多…有些店的算法是包幾個基本項目 通常都會包含深吻、口X、打奶泡、親吻全身之類的這些…但要在規定時間內要玩幾次皆可，唯獨不可的就是本番——即真做。

日本法律是將賣淫活動以「生殖器接觸」作為依據，在日本叫「本番」，這在日本法律中是明令禁止的，雖然日本女性中也有一些人從事暗娼活動，但數量相當少。 必須要說明一點，在日本做「本番」的妓女，以外國人居多，日本女性只是少數，特別是東亞、東南亞的女性基本佔了一大半兒。

一般這種還有分店家裡就有小房間的 或是要到附近飯店的 外出的又稱デリヘル，但即使叫到摩鐵去，也不能真做的噢！雖然口頭上說不願意這種通常加價一些就可以本番（真做）…但也有美眉不願意的…不能勉強。

我們來看看下面這齣漫畫，再現應召女的真實心境！
▼兩人開始脫衣服

▼大叔很噁唉，但沒辦法，性服務業嘛！

▼即使客人有性病，也不得不滿足需求..

▼有些時候客人還要求本番！

▼給完錢爽後還不忘記數落你一番！

還有就是風俗女最忌諱的就是客人愛上自己，因為事情會變得很麻煩。有一位應召女曾在twitter說過一句話。別把我們這行和普通的服務業搞混好不好。難道因為理髮師給你剪過頭髮你就愛上理髮師了嗎？一樣的道理！

還有，在棉被裡的時候，她們會關心客人「不會冷吧？」客人的回答都是「不冷。妳也不冷吧？」她們笑著說，這只是一種營業的方式，就如同理髮師在給你洗頭的時候會問你「沒有癢的地方吧？」你的回答竟是「不癢，你也不癢吧？」同樣搞笑滑稽！

我們看下面一段，客人愛上應召女時的反應...

你以為這樣就結束了嗎？當客人愛上自己的時候，竟然出高價出到20萬日幣（新台幣5萬左右）要跟心愛的應召女來次本番（真做）！但她們的心情是什麼？

↓
↓
↓

還有就是這些半套店的應召女郎最喜歡的一類客人就是「短、快、小」，50分鐘的時間內10分鐘就發射牛奶的話對他們來說簡直就賺到！她們有時候會和客人有些許交流，客人會說些很自卑的話「我的很小」「我很不受歡迎」，她們都必須微笑拼命否定「才沒有很小呢」（心裡想著確實很小有賺到！）「您一定很受歡迎吧？」之類的話奉承...

又係呢套漫畫

又係吸血大耳窿呢本漫畫

幾好睇

吸血大耳窿起香港唔紅冇天理

咁香港呢

仲有無多啲？？

又係內容農場

old news成年前都有

又要做雞又要...

回帶狗

樓主正食屎狗

由幾年前高登到而家連登睇咗起碼十幾次

講真,做得雞就遇咗架啦 除非高級雞咁又唔同講法

冇拿?

上面講左漫畫名 自己搵啦

已經好耐無人漢化

港版單行本又唔出

有套叫 賣肉的灰姑娘，都係講呢類題材，真心推薦

想睇套漫畫
好撚好笑

有咩咁好笑
講中曬連登班雞蟲毒撚

屌啦
成套睇先好睇

求名

套漫畫睇完灰撚到仆街

大陸名叫暗金 丑島君
打香港名未必搵到。

Ps 樓主的圖唔會bam咩？

lm

萬八yen都冇得屌

要習慣孤獨

仲要一字不改照copy但冇人屌先慘

有咩關係

識嘢喎 真心唔錯

無人貼去成人台?

做雞都想簡客
無人迫你做雞賺錢架 wo

港版係唔係出到25期後就無再出？

其實瑞樹都幾慘 最後比人偷晒d錢 要做賤價雞

好慘下
套野冇幾個好下場
3000萬yen儲左唔知幾多年,咁就冇哂

仲要之後患上椰菜花,個價越做越賤,原本已經係肥婆但主打心靈溫柔鄉先搵到錢,最尾一文不值.

最可笑既係偷佢錢條女係遠遠不及佢既三線雞,仲要比佢恥笑完.

吸血大耳窿，真人版都好好睇架

想問咩apps嚟架thx

會

old news

呢套漫畫有真人版日劇

第幾卷??

[wow]